\section{External Section 2}

\subsection{Sub 1}

Ker guck Dir ma dat süße Stöppken an. Da hat der sein ganzes Leben lang geackert bis er nich mehr konnte und dann is ihn ein Jahr nache Rente abgenippelt.

\subsubsection{sub sub 1}

Na dat nenn ich ma nen Wonneproppen.

\subsubsection{sub sub 2}

 Ich ess getz erstma mein Bütterken auf und dann gucken wa ma. Von mir aus kannste auch bis Pussemuckel fahren. Weisse wat? Is nich wahr! Getz mach den Apparillo aus! Komm wir gehn noch aufn Absacker inne Kneipe. Ich ess getz erstma mein Bütterken auf und dann gucken wa ma. Komm wir gehn Mittach essen. Geh ma anne Bude und bring fünf Pullen Bier

\subsection{Sub 2}

 Wie willste dat denn da rein friemeln, da wirste doch meschugge bei! Ich muss gleich wieder auffe Maloche. Wie willste dat denn da rein friemeln, da wirste doch meschugge bei! Dat kannse Dir abschminken. Von mir aus kannste auch bis Pussemuckel fahren. Kannse dem Ömmaken ma über de Straße helfen?
